筆直15k內 想買laptop 求推介

ASUS G15 買唔買得過
或者有無其他介紹
主要想photoshop ai 打機

技嘉

why not desktop?

因為要帶住四圍去 又office 又屋企過兩年又會移民 唔想咁低能要帶埋部desktop走

G14

邊部

Aero 15 SB?

Aero15

好似幾有道理咁

移民

我都想砌desktop 但要帶住出去呢下真係麻煩

到時買Razercore

一定係輕最重要
電就細電就得

同g14 差係邊到？

係丫 因為一定有得差電

打機搞唔搞得掂啊

G15/A15

A15 用2060好似抵屌啲

點會唔得

其實而家啲laptop都好勁架喇
唔玩需求高既3A大作其實laptop 就得
我預過幾年搬出去自己住所以買laptop

Aorus 15G

去邊

睇你係咪重度打機，如果唔係，建議你買G15用料輕啲，散熱都靚啲，不過壞處係GPU用2060Max Q。
A15就點都係普通版2060，不過重啲，散熱差啲。

價錢就A15<G15

Aero 15

邊部個芒靚啲i mean色域

g15

請問g15係咪仲未有得買? 上網好似見唔到有

我最後買左a15 , 因為g15要訂 無貨 A15都係得返last one
豐澤 就兩部都要訂
搵既 但都係要等幾日 廢事出多去一次就買左A15了

深水埗有未

G15已買
一落mk即有

問過牙石 要6/7月香港先有

g15大約幾錢 個mon 得唔得

MBP best

訂左G15 AMD U 尋日拎左
個Mon d 色水望落都幾舒服
金屬機身打機唔算熱

amazon 1400 美金就有g15 1tb
香港萬2 先得512gb，好蝕

其實g14同g15邊部抵啲？只係個moon size有分別

g15 vs g14 vs a15

個KEYBOARD 麻麻地

Key board每個人用落都唔同，不過用AMD U性能真係加咗分

巴打有冇包膠

岩岩問左間10598，G15，狗唔狗沖好

more details邊區

我問蘇寧，應該間間都有，反而問百佬會得95折

我都係蘇寧買，平左成一千

買袋送機唔係唔買呀

咁依家平2千咪好抵買，聽日再去搵番條女先

你買g15定a15？

買左G15 ，A15太厚身唔靚仔

DKLM鑽石山蘇寧條撚樣話佢哋淨係賣intel U，今時今日仲話AMD熱喎

蘇寧好似係藍店

黃金訂撚左a15 amd4800加2060 仲未有貨dklm